1905東區又多一宗確診

爆了爆了..

【武漢肺炎】東區醫院再有一人初步確診 ICU 留醫情況危殆 家人亦出現病徵

即係有幾多單

唔好意思阻你地討論sorrysorry
p牌開post... 借個位

上個月粉嶺PTU 16槍 懷疑槍決手足
真相未明 無後續？
叫曬救命 點解要開槍？？

有冇36

仆街啦

黎料黎料

蘋果日報話可能達38宗了

已經開始多到亂